唉食宵夜好過 屌個西都咁貴

Yuka 17歲 (未生日)2002年出世 身份証可以比你現場check有中學套校服 想我著就提早講(校服只著不賣)個人比較日系 160cm 10xlb34B 23 34 無男朋友，只求搵錢順便識朋友唔做出街Plan ,7Only Room Plan 無咩點解都係搵錢過多排就消失天與地最好預約 我唔做多的怕比人飛機 （最好留多點聯絡方法whatsapp 電話等等）出黎之前我會打比你一次當然只會約房間見（唔博犯法了）我上到黎有HKID你睇，有咩你可以告我行騙之類或者你喜歡點就點我講完呢句夠你釋除疑慮未Sorry 我唔係Agnet唔係好識講野同哄人PlanML3200 1q(WITH Bj wetkiss 69)ML6000 2q(withBj wetkiss 69)BJ3000 HJ2800唔好再問內射，無呀ML 一定要domSM果D 唔做了overnight私下問下啦（以上全部👐👐唔需要入數，唔係入數黨)希望真係真係明白我同想約我既哥哥先好搵我我都想成為哥哥心目中既希望Yukahttps://t.me/Yuka_born2002

屌乜撚野西呀 玩唔起

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

哄抬雞價

好似好靚咁

洗撚咁貴 2000至2500公價
講緊係高質cc